ก็เป็นการให้มารดาช่วยสกรีนหนุ่มให้แทน
ชิ้นแรกของบริษัท
ซึ่งจากสถิติปี
ถึง
ถึงฮิตในอินเดีย
ทลายกำแพงความรักหนุ่มสาวแดนภารตะ
ทั้งการเลือกคู่ที่ฝ่ายชายทำได้
ที่นอกจากจะฮิตที่สหรัฐ
ที่มา
ที่อินเดียแอพนี้ก็ได้รับความนิยมไม่เบา
ปีกว่าร้อยละ
ภาพประกอบ
มีชาวอินเดียอายุ
มีอัตราการปัดจอซ้ายขวากว่า
มีอีกหนึ่งความเคลื่อนไหวของ
ยังมีประเด็นเพิ่มเติมว่าทำไม
ยุโรป
ล่าสุดมีผู้ใช้ในประเทศนี้สูงถึง
ล้านครั้งต่อวัน
ว่าด้วยคุณแม่และลูกสาวกำลังคุยกันและแต่งตัวเพื่อไปเดทกับหนุ่มที่ปัดขวาเจอในแอพ
สนองเทรนด์นี้ด้วยการทำโฆษณา
สาเหตุที่ทำให้แอพแบบนี้ได้รับความนิยมในอินเดีย
ส่วนหนึ่งมาจากมันลิงก์กับ
ส่วนหนึ่งมาจากวัฒนธรรมการเลือกคู่ครองของประเทศนี้จะถูกจำกัดด้วยจารีตและประเพณี
หรือการจับคู่โดยบิดามารดา
ออสเตรเลีย
เปิดเผยว่าตนยังต้องการแต่งงานแบบจัดการให้
เพิ่มขึ้นจากปี
แทนที่จะจับคู่แบบคลุมถุงชน
และเป็นสินค้าตะวันตกที่แฝงมาในวัฒนธรรมทางทีวีครับ
และไทย
แล้ว
แอพหาคู่
แอพหาคู่
14
18
2013
2015
35
400%
75
CNET
Facebook
Tinder
Tinder
Tinder
Tinder
